救求 SSD

裝好win7. 裝好driver. Boot完就入唔到。想重裝 都認唔到SSD個名。求救

新ssd?

關新舊SSD乜事

打開機箱換一換SSD個 sata位
去BIOS reset一次個設定
睇下個SSD出唔出返黎

曾經換新ssd裝好曬後 重新開機後認唔到隻ssd最後係條線壞左

咁關新舊咩事

新SSD. 裝好drivers. 同一張display driver後。就係咁喇

呢隻插緊SATA 6G
試過插SATA3G
唔得

蚊左隻手指睇下

情況一樣

有無試過RESET BIOS SETTING?

換個條

上代理試下